（有圖 ） 王姑娘親力親為

反熱民果班人諗緊咩

界波袋

王姑=王語嫣=女神

王穎思來

大雞樂隻雞黎

00後唔識王語嫣係邊個？

90後，唔識

垃圾戲

痴線超撚正

王姑新染左頭髮

Kary定王姑

Kary 冇波

賓科話有

我揸(吊)過。

老母嚟

🎂

Catherine

民建聯偶然都會做呢啲

冇圖

熱匪狗賊班人渣敗類
日日係連登刷存在感，咁做實事就咪撚日日係度賣廣告啦

想問泛民有幾多次上門派過野

民建聯工聯會都成日派米，家訪老人家同$100 旅遊巴接送海鮮餐一日遊益街坊

反建制果班人諗緊咩

泛民做過幾多次，派口罩，消毒用品，有落手清潔？

熱狗食屎

想知泛民派過幾多次防疫用品，會唔會落埋手清潔？

應承我，投咗民主派先再嘈

民主派班走場狗
做實事係正義就唔使係到告急拉票都會有人投啦

總辭仲味遞信，收緊人工

點睇佢笠水？

泛民派左咁多野，佢哋竟然冇人講

老母唔可以係雞？

曰澤王

民建聯呀 泛民

有冇圖

影張相當做左

熱狗＝食屎狗

整把爛鬼風扇當政績，仲衰撚過民賤聯捉狗

可以，但應該唔會係佢隻雞

拉

推

你識唔識拆呀？

泛民係賣民隊？派過幾多次，有冇落手做過

人地係清潔呀，唔係維修，圖都唔撚識睇

賤種＞泛民＞熱狗＝食屎狗

我問你泛民有冇落力清潔，派過幾多野，你答其他

我評論熱狗＝食屎狗，然後我需要解釋泛民做清潔，你邏輯“咁”我就遷就你“咁”，sofarsogood

我一早問你既問題，你又逃避

姐係你知泛民收曬錢但冇買物資比社區？

我夠一早講你班熱狗全部係食屎狗，你都逃避，咪大家一齊逃囉；反正又唔係我害你熱狗做食屎狗

人地不斷做野，你就話人食屎狗，我問返你泛民有冇派過消毒用品，有冇做清潔，仲要係問先過你，你又唔答

我見到王姑娘幫大雞樂含

樓主熱狗打手,可以不理

block9u

𠝹bra袋

我以為熱狗企硬唔戴口罩
點解入到私人地方都戴住
叫d信徒點跟

你只係評論熱狗=食屎狗 即係冇對答作用
佢嘅係問題 有延伸可以對答
一樣還一樣
講咩撚邏輯？

我齋評論，然後佢要我答就答，熱狗就係大鳩晒神撚邏輯

係你自己話邏輯問題

我仲屌晒所有賤種熱狗老母

講到好似做義工咁，明明幾皮野人工

整一定係維修？戇鳩鳩唔識中文？

咁整唔係維修係咩

人地比市民

唔夠講就屌人老母，洗唔洗呀

但想問下泛民收幾皮野人工，有冇做過呢d野

第一句就屌緊你地熱狗全部人老母，何況你戇鳩更抵屌

你網上屌有撚用咩，夠薑出黎屌

你揸張紙出黎寫熱狗屌你地老母，開po通知我，我必定出黎